蘋果呢幾日嘅報導夠唔夠令你課金？

蘋果一向都唔係會好深入分析，但即時新聞都叫做足，而今次調查黑警亦要有足夠資料搜集、明查暗訪先做得成。大家覺得蘋果呢幾日嘅報導夠引自己課金未？

正：課！
負：不了。

做到啲成績大家有眼睇

已經課緊三個acc
期期特刊都有買🤟

本土派支持者就未必需要

但民主派支持者應該課金

我一個人課咗10個account

咁樣唔係辦法喎，ching

我以為自己課兩個已經不普通

一直課緊，冇停過

快d課

幫晒兩老手機課

好波

仲可以咁訂

回歸狗仔隊呢個皇牌本業

支持全港最大黃店要課既應該一早課左,主要係要大大力加課

咁多人一個課幾個，即係話雖然蘋果話有60萬訂閱，實際用戶係少好多。

不了
蘋果記者低質

蘋果一直都無令我失望過

之前蘋果訪問黎青龍居然問教授有冇性生活
又問戴口罩可唔可以叫雞

咁嘅質素都支持

2014~2016年的概念, 已經outdate

課佢老母

已課2個ac

課左一個學生300蚊

me 3
cut左某啲濕9機構月捐，例如無國界
淨係識做pr

呢個先係問題

一週刊都訂埋

課呀

課ing

叫工黨同612基金捐啦 佢地收埋左咁多錢

不了，每等幾日試一次都課唔倒，決定放棄，課立場算

手持3個正價ac

最多買實體，課金你課埋我果份

認真
因為陶輝單嘢
壹周記者被班曱甴禁錮果日課左

無狗仔隊新聞就唔好睇
應該搵team人 日日跟佢屋企
睇下仲有無黑材料

想睇下pk鄧有無料俾人爆

有得幫學生訂架

已課

加油

買埋實體報tim

Push

推

有訂閱

P牌五毛

幫學生訂啦
自己課幾個acc冇咩意思
等多啲人有得睇仲好

三件鬼頭全中

課

好多人本身課一個AC 幾個人一齊share

老年學生哥冇錢
舊年課咗year plan
完咗可以收皮

上星期課多兩個 請學生睇嘅Plan，

唔知有無用，但一陣再課兩個

push

非常好!!!!!!!!!!!!!!!

一早課了

已經課左，以前睇左咁多年免費，而家1個月5十幾抵啦！

由蘋果被689批鬥開始，我就已經課金了，仲課埋比屋企人

個個都課咁多個，好明顯唔係咁多人買

全盛時期

夠

老豆有買開實體
課個account俾佢

課左金
訂閱左網上版
耐唔時再買埋實體報紙
呢幾日既報導感到好很滿意

一路課左兩個ac

其實平時行返八卦路線, 日日部住對面爆下對面D人既醜聞
咁先真係以前既好JUICY既蘋果

一出就課到依家啦

絕對值得

日日買蘋果支持

課ed

呢個post啲連登仔真係高質
樓上啲分化五毛全比人無視

課！

唔睇新聞 廢事晒錢

呢個”捉狗行動”做得唔錯！

課左兩個加壹週加每日買實體

蘋果做番本業仆街狗仔隊報紙根本冇得輸
叉隻腳走去做時事，但係又親泛民，咁咪流失讀者

一直科金緊

上幾星期講過吓

壹週刊真係好多獨家料

少少哋課緊兩個account

課咗好耐

課金不手軟

如果經濟能力不許可
申請 學生 plan 免費睇

狗仔隊

好早前已課
繼續擺啲狗仔隊追擊政治人物好撚勁

ching

一早課左

有年齡限制

新聞加壹週刊一早訂左

感謝支持蘋果

—————————

訂閱壹週刊網頁：

Android：
ios：

—————————
課金link:

—————————
蘋果日報慈善基金

整埋呢個先

課! 課! 課! 課! 課課課!

其實唔課，每日買返2份得唔得？

幫成家課哂

本身都課緊！

如果有多單安心偷食就好

老婆課apple,我課壹週,間唔中課埋實體

我藍絲老母同朋友藍絲老母成日睇我個蘋果反而我冇乜睇

可惜冇得買實體 壹週刊

一直課緊

好多猛料

日日跟做得太明顯會俾藉口班狗申請禁制令
有情報先跟進會難俾位狗入
仲有黑咩鬼材料

你老母就唔需要。而家邊個有能力做到一份係香港相對有公信力嘅親民主傳媒呀不論邊派，支持民主就要課金

藍絲會睇蘋果?
一路睇一路屌?

長貧難顧

推！

我老母覺得俾左錢 睇得唔好晒
人哋老母話要睇毒果點作假新聞

陶輝單野一定係假

會員 #165028 - 離地中產 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (11)：
1 .lih.kg/esGdFT拎周同學玩膠
2 .lih.kg/eqsgBT
3 .lih.kg/eoDOKT放負
4 .lih.kg/enxciT藍屍言論
5 .lih.kg/eiHKMT
6 .lih.kg/dMQnaT玩膠
7 .lih.kg/dMMJeT玩膠
8 .lih.kg/dMqDDT分化 勇武
9 .lih.kg/dJPdgT分化 勇武

做到野 辛苦晒

上連登咪有得睇洗鬼睇佢

如果有多幾單安心偷食就好

姓黎食蛋糕果個真係唔識

最正係睇佢逐啲逐啲放料
睇下陶輝認唔撚認
唔撚認再放啲啲，睇下認唔認
OK，唔認放撚到認！
如果一開始認，可能就一次過公開曬

3萬只做到3
MORE PLEASE

PUSH

不嬲課左

一年先500蚊
買花生食都唔止咁平啦
仲唔課係咩心態

蘋果課金關你隻窮撚三毛咩事 死返出去睇大公文匯啦

睇左廣告，仲付出唔夠？

唔睇蘋果 但課比學生

兩個account加每日一份報紙

D 2019忽然黃絲會問：原來蘋果唔係本土派？

係,我自己課咗
不過為咗中和返會睇TVB嘅淺黃老母
我share咗個account俾佢

我都已經另外供養俾兩老
窮死我了

呢個要置頂

推，撐學生

支持

一直課緊3個account

課全年

行動告急， dsc選民登記街站行動， 人手嚴重不足

（最後一日幫手置頂）同我入嚟多謝班dse考生同手足

（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢

得返2個鐘，好多考場仲未有人派嫁，真告急要人呀！
TG Group:

終於知點解要咁多錢

日撚日搞鳩啲大sir

support

資助埋學生睇
300蚊資助學生睇一年！

課
一家5口
我一人課一個
有巴打想要可以課一個比佢

Done

而家喺iphone 訂係咪都要畀Apple抽3成稅？

一早課左金 你仲唔快啲課

我連佢本雜誌都課埋

小小錢都唔課, 咩心態

雖然一年有得平啲
但我鐘意每個月比貴啲

真

同意真係好煩，但依家可以in app purchase方便好多

上年反送中開始已經課緊
一定要支持僅存嘅黃媒

課撚爆佢呀

都話課咗咯

連登仔：佢地打壓本土派同港獨，不了

done！

pin呢個啦

記得要課埋壹週刊

一早課左喇

真係呢幾日令我課多咗個account

巳訂年plan!

課埋壹週刊了

夠，我仲連續幾日出門行幾條街，幫襯黃色報紙檔買埋實體版

課咗啦

全港得佢一間識爆料
唔係仲日日睇機械式報導啊？

小心銀包ching
自己能力範圍內就可以啦

課多三個

課左啦

一開波就課

爆既肉容之外，我寧願平時d動新聞做好d
新聞，平時d果籽已經ok

我都係咁課咗兩個

其實蘋果記者可以秘撈做偵探, 捉通姦

我都係

比緊2個AC 2餐LUNCH既錢 唔駛諗 另外 我覺得城塞細良都值得支持

無淫照，不務正業，不了

課了

蘋果要整個 黑警違規逐個捉

身為傳媒 監察 指控害群之馬既必要係應份

蘋果實捉到你 唔理你警隊背後勢力有幾大！

用返佢既句子去攻擊返佢地

課左好耐啦，仲撐埋學生

課左好耐 大家都課啦

g chi

課2 個
不如課1個+2 個半價的學生plan

一早課咗 用全年plan

又係時候BIN C, 熱狗仔隊有咩料到

的確本土派支持者係對依件事比較冷漠

已課全家

利申：獨派

推推推

我用呢個方法課左一皮比毒果

一開始已課
仲要課埋阿媽果份

點解訂唔到壹週刊
本身用蘋果日報果個ac

依啲更加要幫手課比佢地呀！

課左好耐乜仲有人未課？

其實只要蘋果啲娛樂狗仔隊全部去做正經嘢起啲黑警老底
蘋果就自然高質

.

已課
兼幫黃老豆中立媽課埋

課左
另外屋企點都每日買一份報紙

一直到課緊

仲有中立ga 咩
實係見到你兩仔爺黃 淺藍扮中立

繼續課!!!

一路課緊

課金同買報紙都做咗啦
你呢？

蘋果重要成日俾啲五毛kol 單單打打吸like

仲要真係好多人on99 like 以為自己諗法好特別

想話蘋果做到嘅嘢你做撚到咩

媽係嗰啲黑警打人濫捕會出聲屌
又會幫襯黃店嘅人

但就唔贊成勇武

咁係淺黃啦
唔好將黃ge 門檻定咁高

資助學生會更加實際同幫到人

當交下良知稅啦
無良知咪唔洗交

推 課左大半年

課埋壹週

課三個acc俾三部機用
日日睇蘋果，正苦遠離我🤟

今日資助左4個學生

課呀！！！
香港剩返蘋果咋!!

最近冇login去睇不過都keep住課到依家

已課
利申獨派

搵下有冇其他地方要幫手啦ching

再爆再加訂

冇理由唯一深黃紙媒都唔課

課埋壹週刊

真係唔洗理佢 block咗好耐

香港真係唔可以冇左蘋果

放負撚收皮啦，我地充滿正能量

真係夠

俾個account我

課左5個account

完全冇停過
一個月只係一餐飯錢
搵料刮料都花唔少精神時間

In Apple we trust

一早訂咗啦

買左份實體 琴日行左幾間都無哂蘋果報

比負既你地係未窮撚到幾十蚊都無吖屌你

已課
利申：獨派

一定要課啦

pushhhhhhhhhhhh

課！！！！

我都課左兩個年費ac

本身都課緊

期左一年

第228章 《簡易程序治罪條例》係終極惡法！警方執法權力無上限之根源！商場只要有公眾地方就可以執法！

一直都有課
冇掙扎過

黑警犯罪行為何其多！

壹週係咪要另外俾錢

課左一年

我課撚咗比股票

已重課

助養學生好輕鬆

其實呢度冇乜人會突然由唔課變課, 要課就課左

諗起之前有班人話如果蘋果d 狗仔隊focus 發掘警察d 黑材料就會課金 唔知果班人衣家課左未

係，要另外俾50蚊左右每個月
兩個都課曬佢啦

已轉年費+課埋壹週刊

黨媒認證 線下文宣要人要資源

不嬲課開再幫老豆買左份
唔買都唔知原來衣家已經10蚊份

已經訂晒蘋果同壹仔, 冇用八折優惠, 個個月課足80蚊, 冇錢了

我日日食一餐

用曬所有零用錢

出面打多份外賣

全部錢用嚟科

所有年輕人應該要學我

課左
依個要pin 啦

分一個比我得唔得
學生得返幾百蚊

好有gimmick!

應該問有無咩令我停課金

日日買佢實體版算唔算

課爆佢

一早課左成年

最好加一版叫黑警狗仔隊

上網俾完錢收唔到銀行短信，打去銀行話，蘋果嗰邊銀行唔當網上交易，所以收唔到短信
唔知真定假，如果當網上交易好啲，俾完錢收番個信息睇到俾左錢

早就課左一年

唔該樓主
已經將單日人工課左比蘋果
同埋希望佢可以繼續用狗仔隊跟d警甴
做八卦新聞咁做班曱甴

幫手推推

巴打好波

抵課啦！

謝謝課長讓我有蘋果睇

出完書之後仲有無特刊？

呢幾日嘅報導唔夠令我課金

一早轉左年費plan,當時見特價咪轉左

提提大家 調查工作係壹週刊做，分開訂閱埋啦，特價$288 一年好似

暫時未有
次次出特刊都要一早落去7仔 ok 搶，勁攰

各自努力！

老豆日日都買份 都算支持緊的

買曬加日日買實體版

X2

夠！

Paid for one year

狗仔高質

已經訂閱左幾個月
原本我無信用卡, 訂閱唔到
結果有朋友教我用手機八逹通APP
入面有個預先批核的 master card
只要事前轉錢入去, 就可以用 master card 付款
我而家訂蘋果同埋patreon都係用呢個方法比錢

唔睇都照課 課埋壹週